{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048037",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085307?place[place_type]=GID&place[gid]=1085307&place[latitude]=37.7305133585&place[longitude]=126.5488189743&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포 문수산농원펜션"
    },
    "text": "ソウルからとても近いところに位置する文殊山観光農園ペンションへようこそお越しくださいました。 当ペンションは江華島まで約5分の距離にあり、金浦大学の隣の約5,000坪の敷地に位置しています。 ペンション内には広い芝生運動場、体験農場、管理棟、そして家族用と団体用で構成されたペンション2棟があります。 文殊山の頂上からは漢江、江華島、西海、北の地を一望できます。 当ペンションは都心を離れ、澄んだ空気と安らかな休息を楽しむことができる高級田園型ペンションで、おかみさんの7080ライブサービスも利用できます。 入室および退室時間はそれぞれ15:00と11:00であり、追加人数がいる場合には事前に連絡してください。 追加人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、客室および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意してください。 魚や焼肉や炊事道具の持ち込みは禁止され、客室内での喫煙も禁止されています。 娯楽や放歌高吟は、他の利用客に被害を与える可能性があるため、避けるべきです。 重複予約を避けるためにリアルタイム予約の際には注意が必要であり、料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的にキャンセル処理され、再予約ができます。 ペンション内にはメゾネットタイプのIPTV/WiFiが提供され、インターネットを楽しむことができます。 夏にはプールや天然芝のフットサル場が利用でき、バーベキューパーティーや様々なイベントや活動を楽しむことができます。 駐車可能な空間が設けられており、周辺には文殊山、金浦国際彫刻公園、四季ソリ場、金浦ハムサン公園、大明港など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "文殊山観光農園ペンションはどのくらいの広さですか？",
            "answer": "文殊山観光農園ペンションは約5,000坪の敷地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "文殊山の頂上からは何を一望できますか？",
            "answer": "文殊山の頂上からは漢江、江華島、西海、北の地を一望できます。"
        },
        {
            "question": "文殊山観光農園ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当ペンションは都心を離れ、澄んだ空気と安らかな休息を楽しむことができる高級田園型ペンションです。おかみさんの7080ライブサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間はそれぞれ15:00と11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "魚や焼肉や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、魚や焼肉や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽はありますか？",
            "answer": "夏にはプールや天然芝のフットサル場が利用できますし、バーベキューパーティーや様々なイベントや活動も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には文殊山、金浦国際彫刻公園、四季ソリ場、金浦ハムサン公園、大明港など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 467
    }
}